保住連登唔好變返兒登

連登啱啱先做左一件好成功嘅事 召集左過百萬人反送中

有好多人同我地一齊出嚟支持

但係過左幾日 連登又慢慢變返以前嘅兒登

唔該好好諗清楚先行動啦？

聖經係人地宗教入面神聖嘅嘢嚟 唔係比你利用

專重返人地嘅宗教啦

仲有啲起底post

有啲警犬都辭職 你上網搵到邊個就起邊個底jm9

你話起開槍 打人嗰啲都算 乜都起一餐

仲要搞埋人地老婆仔女 ok你話佢地都搞9啲示威者啦

咁你地係咪要同佢地淪落到呢個地步

有po仲話要起黑警老婆出j圖post

要j圖去成人台啦小學雞

有時間出嚟搬下物資起下欄 就算唔好前線都嚟支持下

都好過你起到起底搵j圖

連登難得做左啲好嘢 唔好又變返兒登啦

真心覺得唔好亂攪人地聖經，盞引人反感

係唔係比你咁利用人地宗教嘅嘢

聖經認同
辭職唔好起底認同

但係其他就屌你老母閪
你理撚得人地點做咩

唔好攪人聖經 同意
但其他野全部唔同意 記得
不割蓆 不分化 遍地開花

根本永遠都係兒登, 唔通做左一件岩既事本質就會改變? 會有咁簡單咩

法國黃背心運動的 8 堂課

啱 正如黑警夠日日收工
唔通佢又會似返個人?

唔想見到又變返兒登

仲有大量「唔好乜乜嘜嘜」post
只係打飛機，班人咁有諗頭自己又唔行動

可能兒登對於學運會有新想法, 但好多野到頭黎一樣都係經唔起推敲, 我自己見到

反送中 反黑警

變咗一律仇警, 最好所有有良知嘅警察辭職, 比位D人渣入去做就最好

只係做鍵盤戰士 又唔實際行動

同意

自己識有個ex警察朋友已經辭咗職

想考警察同屋企人係狗咪出事囉
扮撚晒客觀咁
屌鳩佢同佢地屋企人都係戰術之一

上次雨革就知黑警有幾癲, 今次兒登自發612衝出去雖然佩服, 但兒登搞既野就係咁兒戲, 唔參考上次經驗, 冇gear就想衝

我都想求求大家 唔好失焦
狗係狗 但係我地初衷係反修例
起底真係幫唔到件事 三思呀

推

上次已經做左啦, 兒登唔好出黎邀功

真

要整database都一早整好咗 又起多次

其他認同
但清算黑警屋企人呢點必須執行到底

其實所有鍵盤軍師可以STOP POST, 不過係佢地個POST到講會俾人圍屌老母

仲有好多個自己開個標題之後單推幾頁, 例如拿聖經個POST

警察冇好人
想做好人就即時辭職

清算所有警犬同警犬屋企人係必須進行！

agger

當警察打你既屋企人
又唔見你講禍不及家人？

除咗唔搞聖經認同之外
其他就應該繼續做
特別係搞鳩啲狗同佢啲屋企人
你老母你果啲就係屋企人我無屋企人嘅

唔好搞聖經必須做
但其他野就兄弟上山

真係好憨鳩拎人本聖經做乜鳩。又唔見你抬個佛像出嚟

仆街啦 畀人打嘅都有屋企人擔心緊

唔通你覺得魔警無犯法？

只有連登仔而家做嘅野懾到魔警

和理非可以做到啲乜？

真人講咩就會做咩

完全封鎖三毛

當然有 有啲黑警仲好撚仆街

反送中一定係重點
但係清算警犬及其親友都要做

屌樓主老母，講到尾兜咁大個圏就係叫人唔好搞鳩班黑警，大家心照

辭職唔該係個人社交網站講返

BTW，依家仲唔辭職，好人極有限

已經控制唔到

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向
想上到熱門提到大家

仲見到唔少人趁機狙擊d名人

唔好再話禍不及家人鳩下鳩下咁真係對件事無幫助

你發夢有睇示威真係會見到班魔警明顯係享受緊做魔鬼嘅快感

唔好懶醒做多咗
做多咗只會膠化
被位人入
係唔識就唔好做唔好講
呢啲社運唔係好笑好玩嘅事
有人受槍擊
你叫人帶聖經覺得有幫助？
出長輩圖 又笑人藍絲好好笑？
只會令人反感
唔好膠化
認真啲
正氣啲

要搞就搞我！

當然立場岩係好重要, 三觀岩先會立場岩

本來好想正評你，不過唔同意你話唔好搞人老婆仔女。佢地而家搞緊幾多人嘅仔女啊？？

基督徒今次抗爭幫左我地好多，
每次出黎都坐底唱6、7個鍾，
仲要係不斷唱同一句，
以和平、耐心、善良的心去靜化黑警。
所以大家要尊重！！！！
不要難為我地既隊友！！！

幫下手

Agger

大家留意下樓主同佢班同聲同氣支持者既講野方式同價值觀

"細路仔係比人影響，煽動先上街" 係咪好熟口熟面，兜大個圈就係唔好搞黑警，搞黑警=幼稚

連登召集左過百萬人反送中

唔 好 再 打 飛 機 我 哋 未 贏
同928個情況一模一樣
果陣又上time又全球關注又全球讚最和平示威者 攞曬光環
又話689驚啦點點點 少少野就ff
最後拖長左無新聞價值就無人理
然後大家頂唔順開始少人就比人清場
所以
呢兩日瘋狂做宣傳！
輿論啊！
好重要！
要速戰速決！

推！

唔好搞聖經同意
其他就.....
仲有唔好阻收工同做啲會積民怨嘅事

除咗聖經呢點外，其他並唔認同

每每輿論好，就有人企返喺道德高地

我屌你老母啦

禍必及妻兒

班狗根本冇當過我地係人 全部根本抵死

兒登仔始終係兒登仔
本性難移

宗教呢part 啱，起底唔認同，一定要無差別起哂

抄登，紅登，兒登呢標籤行唔該唔好再出現……

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

連登啱啱先做左一件好成功嘅事 召集左過百萬人反送中

are u shoe ar

黑警死全家係必須

Push

大家咪撚幫佢推post

G持

400隻警犬正皮
大家快啲推返個po落負皮

又黎搞分化
玩少陣膠啦

走曬D良知嘅警察對件事有咩幫助? 你嘅動機係咩, 警隊進一步公安化?

有D黑警冇number冇委任證你又搞唔到, 個罪魁禍首你地搞唔到
淨係搵D唔知邊到黎嘅2打6黎搞, 搞完又點?
起個底佢就家破人亡? 起個底就可以反送中? 唔好咁天真啦兒登仔

香港肯出黎勇武嘅人1/700都無, 仲想搞完全對立, 成個小朋友咁淨係識玩分化, 唔識同人合作

好多人睇完標題就正評，完全冇睇內文，以為樓主係鼓勵緊大家繼續努力，呢條樓主好撚陰濕

所以林鄭真係好勁，兒登都可以變返連登。

根本禍必及妻兒 (支持反送中嘅妻兒例外)
同埋612 出得黎當值嘅警察/為自己同事加油嘅警察都係香港人嘅敵人，佢地當日嘅行為根本係反人類 (打示威者，打記者，打傷者，阻白車等等)
要等佢地知道反人類嘅代價就係被社會唾棄
當日無份出黎嘅/身在曹營心在漢嘅就唔好搞，應該感化佢地

你分唔到
所以全部都要搞！

聖經真係無人地准許唔好搞，人地付出左咁多更加要專重

岩啊

尊重人地宗教

勿忘初衷 6/16出黎反送中

push

人會長大

岩呀

識人同啲黑警父母反面，重出埋去衝，呢啲真係要respect 嘅
當然有好多人重要盲撐黑警，呢啲真係要bully

二句唔埋三句就話人小朋友 黑警咁落力洗底？

9/6之前仲有人妄想過警察會幫我地

但之後你地班狗做既事我手指加撚埋腳指都唔夠數

仲有良早既根本唔會做狗

想洗底？ 對唔住 香港警察呢四個字已經柒出國際

條例過咗係你地有份害死香港

偷換概念插贓, 依家幾時有話唔上街

我知一定有
我有警犬朋友當日唔洗當值 有去示威添
不過重點係你分唔到呀麻

所以 有殺錯 冇放過啦

唔搞聖經 合理 認同

不過起底搞人屋企人 有乜問題？

完全唔覺
剩係612唔帶gear去衝直頭係退化
利申我都係支持

發揮連登正能量

已經變咗103萬連登仔, 純靠連登

又可以返去原始屌人同捉鬼嘅日子

已經淡化咗個目的, D視線去咗黑警, 所以話警隊真係好有作用

內文邊句有問題?
你呢d兒登仔唔quote出黎齋抹黑

真係小學雞個班
佢哋根本唔敢搭嘴亦搭唔到
遲下件事解決咗之
後成班又湧返曬出嚟

係撚連登召集咩真荒謬把自己看得這麼高.jpg
連登係有用但一定唔會係百萬人遊行嘅最大功勞囉
Social media pages，報紙先係
因為連登出嚟俾盡十萬

難聽d講句咪又係飯民搞手
兒登仲成日屌飯民

不割席 不分化 各有各有遍地開花 堅持到底

南亞仔同耶撚突然成為兒登仔

推
616專心和理非啦 69既事大家都唔想再見到
唔係暴唔暴徒既問題 係唔想人少又比人圍
想守住既最多咪一齊sing Hallelujah to the lord囉

啱 驚誤中嘅辭職想社交網站講返 個個爭住同你做返朋友

正常人平時廢事出聲姐

認同
到而家都仲講呢啲野分分鐘自己都係黑警
呢幾日當值嘅黑警點樣打市民大家都睇到
但好多呢幾日冇當值嘅黑警見到同事咁樣做唔出聲都算
仲要屌市民
咁鐘意做黑警
唔放上嚟表揚就真係對唔住香港人

攪聖經已經on99啦

大家唔好玩
呢個時候認真小小

就算香港警察已經柒出國際又點, 件事同你好有關? 幫到我反送中?

佢自己拿黎柒, 你又唔需要太睇得起自己

條例過咗所有香港人都走唔甩, 你仲咁得閒係到仇警起底

又餐廳杯葛LIST 又藝人杯葛LIST , 係叻嘅

成就解鎖

連登最多咪幫手宣傳69 未去到召集咁西利

鍵盤通訊兵

不割蓆 不分化 遍地開花

點解重有人同情D公安的家人？垃圾係會累積㗎

見到呢兩日唔洗上前住大家開始鬆懈打飛機，但好多太衝動嘅事件係會令件事本末倒置

1. 區旗
而家係反送中，根本冇餘力去處理其他政事。如果遊行果日比報章影到絕對會比人大做文章，搞港獨。150萬人支持既係反送中呀！！
仲見到有人話做國旗，到時真係比籍口中央插手。

記住呢刻我地熱衷派最多只係200萬人，支持換旗更係得連登2000人，你2000都得咁人地建制派都代表到你啦，如果林奠換區旗做五星紅旗你又會點？
唔好一時熱血就好似當權者咁騎劫民意

2. 聖經同地鐵
其他post講左好多，重點係唔好忽略其他人重視既事物。負面影響到既人好多，成效得好少，而我地就係到無限放大嗰微乎其微既成效，十足建制支持引渡條例一樣。

唔好突然以為自己可以代表所有人，你一個舉動令數百萬中立意見變敵對意見。而家最忌係喪失民意，你地一個舉動可能令義士所有努力白費呀，冷靜啲，開post之前清楚到底做咩先有幫助啦！屌你地！！！

最重要最急切嘅目標只有3個：
1. 無條撤銷示威事件引起之相關控罪
2. 撤回修改引渡條例
3. 遣責警方濫權，過度使用武力

所以我從來都唔屌泛民, 點都係屌建制先

佢地都唔認清立場上真正對立係邊個, 成日將失敗歸咎同路人

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

第一日開呢個POST已經屌左啦,同你諗發一樣,打人個班緊係起9佢啦

但我唔明起晒全部人做咩,增加自己既敵人

我地要反既係個政權,唔係所有警察

可惜D人都係痴左線咁屌,咁樣跟本令到想唔做既都反感變唔支持你

人地宗教咪搞啦 明明同一陣線 無啦啦搞到人地反感你有咩咩謂？

只能夠講 連登仔已經開始自我膨脹

手機年代係咁，好容易out focus
好多人心態仲未好成熟，容易被distract
社交網站中毒，見到多like share就心雄，心態開始扭曲，集體起哄，其實乜都未爭取成功

記住每一日都係賺返黎
我地咩目的都未達到，未撤回，未懲罰到高官，未救到港

點解我知？因為以前我都係咁
人類唔可以犯同樣的錯誤！！

香港警察柒出國際同我無關

但睇黎起哂d黑警出黎同你有關

條例過咗咪你班狗係幫凶囉

依家唔搞你班仆街 幾時搞？

完全FEEL隨你覺得自己好醒

個種身處道德高地嘅態度, 得啖笑

做得黑警就預撚咗，乜撚野禍不及家人

除左聖經 其他同和理非有咩分別 14年都仲有體諒過班狗 612後發誓呢世都唔會再幫佢地甚至佢地屋企人

起錯底仲要話一鳩樣有殺錯無放過，其實好得人驚。

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

不嬲當兒登
入嚟睇班dee dee 妹妹講kai 野

勿打飛機！！！
要保住民意
輿論好重要

部分可以同意 但禍必須及全家

唔好玩聖經-同意
唔做低能野-同意
唔好搞警察-不同意
因為禍必及妻兒

主流媒體啲風一定唔係為咗割蓆，咁吹法一定係有目的。而共媒無論係咩目的都唔慌係好，唔好俾連登啲恥笑割蓆post上晒熱門！

花生食少少振奮一下就夠，唔好打晒飛機！！！！

保持警覺，唔好因爲少少轉風向就鬆繲！

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

that is 兒登

不打飛機
場波未踢完

咁你有咩高見咁巴閉

其他可以認同
但係起黑警底,一定要做

支持

其他唔講
禍必及妻兒呀

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

推依加香港人要團結

咁我想問而家有良知嘅警察對件事有咩幫助
我淨係知,絕大部分警察都係偏幫佢地自己人,根本就無悔意
定係你怕比人起到底呀

認同

想同啲以前係警察嘅人講，冇撈就好心諗辦法del走啲相佢啦，如果唔係冇啦啦比人杯葛就好無辜

up

推
咪搞聖經

點 對家玩白色恐怖 唔反抗？
唔搞宗教就最好

Pish

收皮啦

咁各有各做, 和理非同勇武一齊

支持
唔好亂咁派膠
妨礙資料真確性同亂拉仇恨

黑警見乜人都搜身 見乜人都打 連登仔見乜警都起底
起底起左D無份守金鐘既警察 仲要比你地搞屋企人 對呢件事咪仲反感

有名你叫child 登

PUSH

1529512525， 屌左班人好耐， 話佢地咁做根本係文革小學雞，

依家連登仔好多搞事POST
又拎聖經又乜乜柒柒
再咁搞落去個個都反感
仲邊有民意好言

出面大量打飛機玩膠post, 有用資訊既post就極速沉底

搞人屋企人同黑社會同文革有咩分別？同小學生以為自己識少少就懶係野有咩分別？

啲鬼post仲要瘋狂推

話撚左靠連登班人根本做唔到大事，非常多冇腦以為打緊機玩玩下

個頭搞聖經先柒完 一連串無腦分化行為

屈我當差有咩用?

你地可能覺得好有需要, 因為你地講嘢無乜道理, 偏激到全香港警察都係黑警

都係個句, 又話武力不對等 但又係到搞完全對立, 想知背後理念係咩

明明係民陣吹雞關連登鬼事？

連登召集過百萬人？

兒登仔：

唔好意思我未睇清楚個內文就回post
我冇叫過唔係基督徒囉聖經
我係基督徒我由細到大番咗差唔多5年教會
中學返教會學校，基督徒有聖經喺身係好正常
我自己都有本

推爆呢個post

同意 加油

淨係同意聖經

逃犯條例 對我地每個人及家人都有效 點解班黑警妻兒可以冇事

開post 講邊個藝人明星去左個d真心 on9....

推！！！！！！！

唔搞聖經 但起差佬同
及其家人底 極力支持 勢要令所有香港警察不能係香港受人尊重 打得咁開心 ？掉催淚彈掉得咁開心？開槍開得咁開心？

聖經嗰段同意

但黑警係要死全家
佢老婆 女友選擇俾狗屌預撚咗
咁多男人唔揀係要做慰安婦
雞都話要起抵唔好害人
賤過雞嘅點解唔起得

212525， 唉你真係

咪係，除左唯唯，講咩山雞王嘉爾果D真心戇

處事成熟啲、唔好卑到位人入

做到就係連登同兒登之別

agger
唔好再講咩打份工,無份守金鐘之類
係大事大非面前,沉默就係助長,佢地仲要係警察果面
我想問好多人企係到都比人打到仆街,中左槍都比人屈襲警
我屌你老母呀死黑警

唔好搞佢地屋企人完全唔同意
佢地打人果陣有無諗人屋企

我而家講清楚
唔係教徒就唔好拎聖經
但搞鳩黑警就一定要做

無用嫁
依家所有差佬都係黑警
唔辭職就係撚樣

我理解依家係咁既情況

首先警察/執法者係一個社會入面本來就一定有嫁啦
一直D起底POST同埋比人屌既係講緊黑警
咁有咪查證到佢係咪黑警先
一係就唔該唔好叫黑警起底POST 唔好屌柒黑警
直接叫警察起底 警察死全家啦

起黑警及其家屬底係必需
呢班暴徒要為自己所作所為負責

岩聽！

睇黎我mon咁耐連登都睇少左好多野

都大功勞

香港有超過1/7人係愛國愛黨嘅新移民, 咁香港係咪冇一個是無辜的?

大是大非就膠少陣啦

咁有無有良心既警察出黎講下可唔可以射頭呀
有無有良心既警察出黎講警察使用武力既準則
好多示威者都無武器無暴力,咁警方又話示威者係暴徒,呢個時候你又唔出黎同警方講,叫佢地查證
警方單方面話所有示威者係暴徒,咁點呀
查證啦仆街

唔好搞仔本聖經！

唔好搞人本聖經！

岩呀我完全同意你講既論點
無警察出來講呀 咁又係咪要比人屌 比人起底先
咁講既話係咪無表態既市民都要比人起底呀 係咪個個都要轉ICON/係自己社交平台開個POST表明我支持XXX咁呀
另外我認同警方話所有示威者係暴徒的而且確係唔岩 依家無人屌咩
大家都係以偏概全 警察就係全部黑警 就係抵撚死 示威既全部都係暴徒

其實你要玩到咁極端既話
做政府工既都係仆街喎咁
全部幫緊政府做野
另外佢地罷工已經可以癱瘓政府